有冇巴打用過呢幾部機可以評價下

近排部手機壞左
想換部新既
睇中左下面呢4部
ASUS Zenfone 3 Zoom
HTC 10
SAMSUNG Galaxy C9 Pro
HTC U Ultra
有冇巴打可以評價下邊部好D

10 $2698 仲有得買的話

仲有C9 Pro極度rubbish
ZP3zoom都話舊電好好揪
三星真係..

三叔 咁想問c9 pro就去街市問啲專業師奶啦

見你個款都係求其買電話架啦
諗諗小米同華為啦 平得黎粒u勁

麒麟U勁條撚呀

HTC 10 應該冇得輸

睇brand 都知買邊部
牙石 三叔

Htc 10除左倒水電冇咩問題

唔該大家
點解U Ultra 今年出但冇乜人提
又咁快跌到3千幾

電子垃圾

htc 10

因為太重太大扯電

之後十仔又太平，所以冇乜人提uu